\begin{frame}
	\frametitle{Заключение \rom{1}}
	\begin{enumerate}
	\item Проведена проверка и обобщение представленных в литературе выражений анализа
		УС при помощи МЭС с учётом связи соседних и удалённых ячеек; подводящих и
		соединительных трактов.
	\item На основе анализа математической модели ЦСР получены
		выражения для моделирования переходных процессов в ускоряющих секциях на~СВ и~БВ с
		учётом связи соседних и удалённых ячеек.
	\item Разработана программа математического моделирования УС с помощью МЭС\@.
	\item Проведена проверка полученных выражений путём сравнения расчётов УС
		различных конфигураций с результатами моделирования другими программами.
	\end{enumerate}
\end{frame}
\note{
	Заключение по работе.

	\begin{itemize}
	\item Проведена проверка и обобщение выражений анализа ускоряющих структур при помощи метода эквивалентных
		схем.
	\item Получены выражения для моделирования переходных процессов в ускоряющих секциях на стоячей и бегущей
		волнах.
	\item Разработана программа моделирования ускоряющих структур при помощи метода эквивалентных схем.
	\item Проведена проверка полученных выражений сравнением с другими программами.
	\end{itemize}
}

\begin{frame}
	\frametitle{Заключение \rom{2}}
	\begin{enumerate}\setcounter{enumi}{4}
	\item Проведён анализ баланса мощностей и энергий в ЛУЭ,
		состоящем из группирователя на~СВ и ускоряющей секции~БВ, питающихся
		от одного СВЧ генератора.
		Определены условия устойчивой работы ускорителя.
		Разработаны и настроены трёхэлектродная электронная пушка, группирователь на~СВ и
		секция на~БВ\@.
		Измерены характеристики макета трёхячеечного группирователя на~СВ, построенного на основе
		ячеек БУС\@.
		Рассчитана динамика электронов в ускорителе.
	\item Определены требования к системе питания полуволнового СП резонатора.
		Разработаны УВМ для тестового и рабочего криостатов.
		Для обоих устройств проведены электродинамическое, тепловое и механическое
		моделирование; рассчитаны уровни возникновения мультипакторного
		разряда.
	\end{enumerate}
\end{frame}
\note{
	\begin{itemize}
	\item Проведён анализ баланса мощностей и энергий в гибридном ускорителе.
		Определены условия его устойчивой работы.
		Разработаны электронная пушка, группирователь и регулярная секция.
		Измерены характеристики макета группирователя.
		Рассчитана динамика электронов в ускорителе.
	\item Определены требования к системе питания сверхпроводящего резонатора.
		Разработаны устройства ввода мощности для тестового и в рабочего криостатов.
		Для обоих устройств проведены электродинамическое, тепловое и механическое
		моделирование; рассчитаны уровни возникновения мультипакторного
		разряда.
	\end{itemize}
}

% \begin{frame} % публикации на одной странице
\begin{frame}[t] % публикации 	на нескольких страницах
	\frametitle{Публикации}
	\nocite{authorLinacCalc}%
	%
	%% authorbibwosscopus
	\nocite{authorbibvakQWR}%
	\nocite{authorbibwosMeasure}%
	\nocite{authorbibwosMeasure2}%
	%
	%% authorbibvak
	\nocite{authorbibvakDefl}%
	%
	% \nocite{authorbibCoupHWR}%
	% \nocite{authorbibQWR}%
	% \nocite{authorbibTransit}%
	% \nocite{authorbibCoupQWR}%
	% \nocite{authorbibscopGun}%
	% \nocite{authorbibscopHyb2}%
	% \nocite{authorbibscopHyb}%
	% \nocite{authorbibscopMeasure}%
	% \nocite{authorbibConn}%
	\ifnumequal{\value{bibliosel}}{0}{
		\insertbiblioauthor
	}{
		\renewcommand*{\bibfont}{\scriptsize}
		\printbibliography%
	}
\end{frame}
\note{
	Результаты работы изложены в научных статьях и представлены на международных конференциях.
	Получено свидетельство о регистрации программы.
	% Основные результаты по теме диссертации изложены
	% в 14 печатных работах, из них
	% 3 "--- в~научных изданиях, индексируемых в международных
	% базах данных Web of Science и Scopus,
	% 1 "--- в~рецензируемых изданиях, включённых в Перечень ВАК,
	% получено 1 свидетельство на программу для электронных вычислительных машин,
	% 9 "--- в~сборниках трудов международных конференций.
}

\begin{frame}
	\frametitle{Участие в конференциях}
	\begin{itemize}
	\item \rom{29} Linear Accelerator Conference (LINAC 18), Beijing, China, 2018;
	\item \rom{18} International Conference on RF Superconductivity (SRF 2017), Lanzhou, China,
		2017;
	\item \rom{8} International Particle Accelerator Conference (IPAC 17), Copenhagen, Denmark,
		2017;
	\item \rom{28} Linear Accelerator Conference (LINAC 16), East Lansing, MI USA, 2016;
	\item \rom{7} International Particle Accelerator Conference (IPAC 16), Busan, Korea, 2016;
	\item \rom{26} Russian Particle Accelerator Conference (RuPAC 2018), Portvino, Russia,
		2018.
	\item \rom{25} Russian Particle Accelerator Conference (RuPAC 2016), Saint-Petersburg,
		Russia, 2016;
	\item \rom{24} Russian Particle Accelerator Conference (RuPAC 2014), Obninsk, Russia, 2014;
	% \item \rom{1}--\rom{4} Международная конференция <<Лазерные, плазменные исследования и
	% 	технологии>> ЛаПлаз, 2017--2020;
	% \item Научная сессия НИЯУ МИФИ, Москва 2013--2015;
	\end{itemize}
\end{frame}
\note{
	Работа была представлена на ряде международных конференций.
}

\begin{frame}[plain, noframenumbering] % последний слайд без оформления
	\begin{center}
		\Huge
		Спасибо за внимание!
	\end{center}
\end{frame}
